香港電競只係班讀書不成mk圍埋打飛機

每個新興行業都係
除非有高質素既人入去，否則永遠上唔到大場面

你個名

香港係有勁人 唔係佢地咯

ive世界第一

電競其實對個社會有咩幫助？
唔同職業對個社會都有貢獻，例如消防員，郵差，掃街，但電競實際上對社會有咩貢獻？

娛樂 消費

職業足球員有咩貢獻

電競唔係無貢獻
只不過係香港d電競人產生唔到價值

經濟發展

成個奧運會都係

女電競選手係幫人打飛機

電乜撚野競呀，收皮啦成班社會垃圾廢青係度發夢

照樓主思維，香港運動員只係班讀書不成mk圍埋打飛機

禾同意牙

g

G

鼓勵運動

幫鍾狗打飛機

你上網睇下電競推唔推動到經濟 唔好同我講香港廢 發展任何野都需要時間 你咁短視緊係話人打飛機

利申:無睇開任何電競

運動起碼係強身健體 正能量啲
電競真係冇咩用
利申： 鍾意打機

咁捉圍棋既都係垃圾啦

戰術大師?
捉棋尼啲又真係冇諗過

打比賽贏到果班咪有用

開台圍威喂聲大大又廢果班mk真係

某幾件有小學雞睇紅得起都算
其他紅唔起又廢又怨人地唔支持香港電競就

廢青就廢青喇
電你老母競咩
出唔到國學咩人講電競